撐警的那個 比暴徒更混帳

他不配做偶像

天天扮善良